你平時係用「強」定「强」？

右邊係支那字

更新埋右先諗左定咗啦